喂喂喂 原來今晚有活動呀

好開心多咗1020嘅post
但今晚都有活動 仲要係出咗nono
希望大家幫幫手推post

推1

推2

推3

推4

推5

推
行動post

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

唔該曬巴打

想同大家今晚見

推到6

推7

推8

推9

推10

推

唔洗唔該 大家都幫緊手

721
811
831
929
101
105
香港人 反抗

Push

開吹水台咁高挑戰性？

我信咁多位巴打會幫我推
多謝巴打

ピシャリ

有心無力p牌子

推推推

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

有心就夠

推呀

推推呀呀

唔該巴打

今晚見

push

Tui

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、2500+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

Push!

愛丁堡要人

有無人推推啊

P牌好想推，可悲

多謝

推啊

推啊！

btw點整架

今晚見呀

唔係教徒都可以去

上咗熱門

耶撚會
咁岩我今日果頭開會+收工
唔係耶撚去唔去得

tui

推 推

piush

Ching好波

去得啦當然 為義士送上祝福無分國界

pp

Push ah

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

宗教集會

有不反wo

去唱歌呀大家

輕輕的推

推推

推上熱門

汽車推推

z

10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

10

9

8

7

721
811
831
101

推呀，完全無post

push!!!

推冇撚用 出黎再加推就有用

推 加 出黎 幫手

你地成日係連登宣傳當全香港人都上連登？
得閒落街派下紙上gb ig share下好過啦

pish

pish!!!

1020

Tui
1019 愛丁堡
1020 尖沙咀

up

今晚見啦

今晚愛琴堡呀！！！
Btw 聽日呀！

好

今明兩日都支持

推推推

Pish

推呀！

幫你推

推呀 去呀

仲有呢個

唔L信耶蘇

推！！ 今晚見 無野做就出黎啦

差啲搵唔到今晚活動

而家先見到

p

Bump

幫推

「沙田柚急入」

邊度有黑口罩賣

推呀
各位唔係唔去下嘛

去啊

推行動po啊！

推推推！！！

希望所有基督徒非基督徒都盡量出現

1020尖沙咀見

推唔郁都推呀頂 中環見呀
證明香港人唔善忘先得嫁！

出黎喇！

TUI

推，今晚見

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

出黎丫

出緊去啦
大家呢？

快d出黎啦

到左啦
人呢

Why is this so low?? Push!

人呢

Come in and help push!

愛丁堡要人呀

推，唔夠人

再推

有冇人

有不反仲唔狗衝？

我就唔幫你推

冇人理

p牌推唔郁

推啊 人呢

到咗

唔好遲咁多

大家到邊？

到左 等開場

就開始 唔好行咁慢啦

啲人做乜唔坐前面，堆曬喺後面

好心咁大個人唔好咁怕醜

幫手推呀今日

開帑啦

開始

好多中老年，感動！

毒撚一個